【民意反擊戰】我地要做一樣黑警永遠做唔到嘅事

八月三四五日香港從未如此勇武，幾乎十八區都食過曬催淚煙，街坊no gear 勇武cup蛋，警察兩個月放過千粒催淚彈都驅我地唔散！大罷工史無前例叫埋公務員加入，機場少條跑道升降好多航班cancel！
但係唔我覺得有勝利曙光
因為勇武前線已經被拉咗三百幾位手足，當中唔少係full gear top fit 嘅cup 蛋兵，警察狂放過期催淚彈就用來引到大家前線落單去捉，物資都開始短缺。
不合作運動成功阻礙經濟運作，但同時令一啲唔係罷工嘅市民中招，我有朋友個阿媽就上左巴士先出事，40分鐘巴士車程變左五個鐘，本來淺黃都嬲咗。
勇武街坊連線個勢本來好強，但狗屋長期扮捱打，火攻除左CCTVB 瘋狂loop之外，又令本身同一陣線嘅消防員要公事公辦，連埋今晚北角荃灣武鬥個苦肉計煽動族群勢力......
黑警唔駛犧牲都可以令民意翻盤

要捱過今浪反撲，除咗勇武先鋒要返城補血補物資，預備下一場硬仗之外，和理非就要做一樣黑警要做係天方夜譚嘅事，就係道歉！

大家記得第二輪稅務大樓不合作運動甩轆之後，道歉點樣令民情轉為體諒嗎？我地今次可以將行動升級，轉為慰問街坊催淚煙傷勢同埋提供治療方法，呢個對家一定怕得罪黑警唔敢講，但係呢個創傷一定係打破蛇齋餅糉嘅重大缺口，我地一定要強調過期毒氣有幾撚毒，唔好好調理會傷皮膚呼吸消化黏膜手尾長，有埋義士中煙水炮相就事半功倍。邊個話中煙痛一陣就冇事，心地唔多好

交通方面大家除左講唔好意思之外，更可以做埋調查，問多少少係邊到咩時間塞幾耐，儲大數據令下次不合作運動更加精準有效。邊個話道歉係齋防守架？

五大訴求，必不可少！

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

推

第一個交通數據: 有朋友家人搭 59X，六點四上左車，十一點先返到

光復香港，時代革命

Scientifically speaking
催淚彈過期
就會冇乜medical proof 話毒性係點
你點放大都冇乜醫生敢駁
屌你清倉清得咁撚爽啊嗱！

say sorry 和理非一直以黎都有做嫁啵

點解開post 既都係白底p 牌？？

push

建議登報認錯

林鄭都認唔到錯呀!

同意，推

對準返目標係政府係林鄭，攪太耐黑警無意思！你唔攪林鄭，你睇林鄭理都無理過我地，可能日日同老公扑嘢！

聽下人地呻其實真係connect倒人

同意！！
各區受過波及嘅都應該去

呢個係接落黎一個唔錯既文宣方向

Push

Say左Sorry之後咪又係射TG

去組織吧，去做吧，加油，多多做，快快做

有道理，推!
「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

pish

支持

對唔住 但官逼民反

推 派烏龍茶?

Pish

堆

推
真

有道理

到底係邊個諗塞鐵不合作呢個咁on9嘅plan出黎?
已經係連登叫人唔好再搞叫到口臭點解係都要繼續
勇武玩火掟狗屋我諗好多人仲接受到
但玩地鐵擾民完全係自取滅亡式輿論送頭
次次一叫唔好塞/改plan就俾人屌三毛
我真係懷疑支持塞鐵班人先係鬼
屌你老母,我今日對住班屌鬼親朋戚友真係唔識駁
罷工要自發先有價值,話咩幫人罷工個d根本on9

唔該,真係做返幾日PR工程道歉活動
再係咁消耗民意冇撚得幾耐俾你玩
真係好撚嬲,唔撚想最尾場運動衰係塞地鐵度咁柒

真

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

好

推！啱時間我一定做！！！其實可以𠱸著黑衫做！！！

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)
62
1

見咁多手足被補，訓唔著再推

gogogo

順口提埋無曬存貨用緊過期彈
好毒架 毒到山埃、生化武器level
有咩三長兩短仲可以去醫院驗傷
民事告9香港警察

同意，勇武完就該行和理非
兄弟爬山，各自開花
大家都係想贏
少點批評，多點做事
完全認同樓主

推，可以唔戴口罩都得！Push ahhhh

up

推！！

我想知樓主點解會覺得黑警民意翻到盤
連東方都屌緊黑警民意盡失點解會有人覺得黑警翻緊盤
日日扑市民 無理鳩拉路人
濫暴亂射TG
點解會翻到盤
我可以同你講鄧柄強一日喺警隊 一日都翻唔到盤

都好, 開下街站慰問下, 唔講D咩特別野, 做到只係為佢地身心健康著想, 但植入式滲一D哩場運動嘅資訊俾佢地睇/聽 (做到就做啦), 同時探測下果區嘅顏色

推呀文宣巴絲加油

係，原諒我今日因為第一次見到有人屌人影相所以呆佐，下次我知道應該點做

時刻自省

印出黎貼連儂

派雪梨水俾街坊諗唔諗得過
吸左催淚彈清清喉嚨都好

和理非全面進場

同意，雖然之前係儲左好左民意，亦令好多家長痛心，但大家唔好忘記，香港人好多係自私底，攪到埋身點都有d怨言，say 個sorry, 點都令人條氣順返.
最重要係唔好比條7婆轉移視線，要照辦煮碗，將個責任推9返比個仆街政府

同意，每一區都去，變每個禮拜嘅活動，抖抖先，回回血

各位手足 記住唔好做多左

互推

仲係有好多港豬置身事外，覺得自己中立無錯，因為未食過催淚彈但睇到手足放火。

仲有呢幾日其實撚狗好成功，同時又比地區街坊身同感受，睇到班9有幾仆街，去到邊比人屌到邊.
班9應該身心俱疲，下一步應該繼續令其他公務員甚至紀律部隊同狗切割，以至令班狗明白政府擺9左佢地上枱

唔錯 幫手推

白粉報同星島好多搶 bit 勁插政府嘅頭條，唔係第一日嘅事，仲插得應過蘋果好撚多，而佢打咩計謀真係唔知，但真係唔代表事實嘅全部。

同意黑警仍失民意，但無吸到煙嘅街坊 / 中間游離派亦無轉來支持示威者。

過期野唔處理
屌你老母同超市賣過期野一樣
會食死人架！

下一步

其實佢話無證據已經係駁緊，因為要有證據確定一樣嘢無毒係幾乎無可能，基本上淨係可以話未有證據佢有毒

咪再叫人道歉啦
無做錯事道咩歉呀

呢個好過咩道歉活動

有用！

慰問下伯伯啊啲獨居伯伯可能到依家仲嚇到訓唔到覺

民意邊有翻盤

現場的人很理性

你意思是，警察不是政府一部分?

可以

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己

和理非主場

我覺得有d膠
所以唔會做
不過都唔會阻和理非做
各有各做

認錯道歉就睇大家想唔想做，我冇意見
不過慰問街坊同拎大數據好值得做
順便問埋大家可忍受塞車時間
封路封剩一線做樽頸我覺得會有效啲
因為司機會陷入兩難局面
轉第二條路好定繼續排呢？
就好似超市排隊比錢，兩條長龍諗排邊條會快啲咁
得一條隊排長龍我就直接掉低野唔買就走
有少少郁動個心理效果可能可以令到人忍受更長嘅阻塞時間先至發嬲

我覺得咁做都唔錯 可以搵一日好似今日咁7區集會
自己去返自己個區 關心下每間鋪每個路過既街坊
問佢地有冇事 話打搞曬你地生活 講返聲唔好意思
同埋問下佢地覺得我地有咩改善地方
派埋傳單講嚟緊既行動 到時小心d

有一個位我覺得可以做就係照戴頭盔
不過唔帶口罩
因為成個活動係完全和理非 唔需要驚篤灰
唔帶口罩可以比街坊冇咁驚同咁大距離 更加親切

唔割

Up

推
有用嘅全部都做

推爆你

各位手足 係時候要搓吓你個心

黑警民意係跌緊 但塞鐵一樣會令到我地跌民意
要做既唔只係要令支持既繼續支持
至少令中立既唔好屌埋我地一份
我知塞鐵既兄弟都唔好受
我塞鐵比市民罵完 仲要比你罵埋
所以我唔係想指罵 係想大家理性討論
因為罷工塞鐵已經係一個升級 可以睇下政府點回應

當然五大訴求不變 唔係想大家放棄

最緊要快啲有顯示p牌既投票數目
唔好再分化

其實政府同警察永遠做唔到嘅就係示弱 同埋同情心

我地香港普通市民 學生 永遠係雞蛋 我地其實只係靠呢樣野

所以道歉 聲淚俱下 中彈岀嚟展示下傷勢都係贏民意嘅一步

不妨試下

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

我既睇法係依家要不停放大佢地做既野
仲有段兩個警犬搜女仔身 之後屌鳩鄭松泰

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

警察係一部分，但佢地係condom黎
根本對柒婆無傷害

泛民話會每日開記招 展示傷勢有得諗

推！！！

推到上熱門！

sor 㩒錯負責

尋日好多係和里非

推
道歉日呀要搞

有道理
老實講尋晚發展有啲快
前線手足都需要啲時間緩一下氣
家下我地應該先再儲下民意 文宣煲大警黑荃灣件事
然後再討論下點先可以再做得更精準到位
今次係長期抗爭 而對家都開始反守為攻
想用佢地既宣傳機械落手分化我地
我地家下應該用到 敵進我退
用和理非方法拖住佢地攻擊先
呢段時間玩軟一定有效過玩硬

類似區議員嗰啲社區擺擋咁
主力向街坊解釋下催淚彈/強光電筒照眼既傷害
次要主表達我地既訴求，始終有人唔同立場
喺社區活動就避免同人開火或被鬧

文宣組做野

唔需要認錯
但落區解釋過期tg幾有害係好

你隻p 牌真係好撚鬼
先係開post 扮自殺
而家個個post 都入亂吹食屎啦你

有其他意見就叫亂吹?你講緊咩?

可唔可以唔好咁撚，點撚解要同港豬道歉，on9

解釋最重要 道歉唔使

政治工作唔單只令支持自己既人繼續支持自己
仲要令唔支持自己既人轉為支持自己

你可以視道歉係令呢場運動贏既手段

致謝活動好d

道歉，唔會令支持我地既人變反對
但可以令反對我地既心體諒我地

對我地百利無一害

道歉還道歉 唔好講到好似我地錯晒咁
咁樣個風向會搞到係「示威者帶催淚彈俾街坊」

「唔好畀仇恨支配」

雖然好撚膠，但覺得應該有用

黑警道歉！

黑社會道歉！

Yes
類似上次文宣咁

為左香港未來
香港正進行緊急維修工程
如有不便 敬請見諒

長遠嚟講，唔好下下諗住犯錯後道歉就冇事，無權者犯錯嘅空間好少……近嚟有幾次塞路真係過哂火，為封而封，對戰術上毫無作用；屯門公路單嘢，我聽番嚟嘅都係一片咒罵，日日塞車係一回事，但搞到塞四五個鐘，係另一回事

道歉好！

開街站比食過彈嘅街坊黎問下 慰問下佢地
同佢地講解啲煙有幾毒就算有gear都會有危險
打下前線嘅煽情牌

點解要道歉？林鄭未道歉黑警未道歉，要班食過期催淚彈嘅人道歉？

不過我覺得搞個慰問站係可以，個重點要放係「黑警犯法，放過量嘅過期催淚彈」「政府無視市民健康」，所以有班市民自發幫受影響嘅市民

民意就黎輸！

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

真係架 而家佢地定性我地搞革命 我地就要澄清
再示弱拉番民意

其實政府都係示弱 用經濟民生去打動其他人

我地應該利用我地既優勢（都係弱點） 去打動香港人

逆向思考！

希望大家唔好覺得咁樣係唔啱

本來我地就係雞蛋 我地要做番雞蛋既角色先有人認同

[文宣入]麻煩煲大荃灣民防隊同機場罷工！

你say sorry之餘要踩多黑警兩腳：

唔好意思呀搞到黑警亂放彈，啲彈仲要過期架！

push 多啲人傾

真係要道歉呀
好多公司同事琴日都嬲嬲豬 雖然遍地開花

推 雖然唔覺得有錯 但照道左歉先

個人覺得勇武都要休息下, 補身體補裝備都要時間, 文宣要開工幫手

宣傳中左催淚彈要點
俾我地支援電話佢
當佢有需要時知道你幫到佢就夠

智取香港，正式啟動

道歉okay

同意 唔係淨係say sorry
要諗下點去幫返受影響嘅街坊居民
大家係企埋同一陣線

絕對贊成道歉， 一定出嚟幫手

反而我應為不合作運動，罷工非常重要！
你唔影響個經濟，點逼佢回應，我應為罷工，不合作要再繼續

推上熱門 道歉搶民意

智取ok

唔對罷工塞路道歉
但一定要慰問同關心每區街坊

好po 推

民意從來冇企係港共同黑警個邊，咁又何來反擊

Btw只要係對抗暴政嘅行為就絕對支持，出核彈都唔撚割席

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

要求警察道歉
推

依家要軟性進攻

放大黑警做既野 比市民自己抒發

再整合今次罷工所有數據

自己report身邊幾多人罷工 原因

整兩個簡單google doc收集資料

👍

絕對絕對反對道歉

據講政府部門班友係唔介意自己寫字樓樓下被人圍既，因為佢地有得提早收工

P牌又點 有啲參與運動既人本身冇ac
為左個運動 想幫手推post提出意見咪開ac囉
運動成功左我就唔用ga la如果唔係用一世

呢點要大肆宣傳

推..... 和理非是時候進場
用道德感召

琴日都有唔同巴打提到類似既野 但有一點佢地要重申同執著係
唔應該用道歉去講 而係用唔好意思字眼 因為用道歉就會俾人覺得一開始我地係錯 但明明錯既應該係政府同黑警 我地只係無路可走 逼於無奈先咁做

無限煲大過期TG對人體傷害
show相，經驗

教佢地有咩方法預防
有狗黎應該點做

Pishhhh

必推

邊個話道歉係齋防守架？

要慰問街坊催淚煙傷勢同埋提供治療方法

落區做解釋同慰問真心要做
道唔道歉可以再傾

戰術真心要好好傾下
利申唔認為前線有錯
只係尋日真係有d過火位，塞車ok，但係塞到好似全港交通都停哂
先唔講d要返工既人
對白車，消防既緊急服務都好似阻哂
要做既，係咪停咗部分路面or鐵路就ok呢？

同埋對人既態度
不論係同路人定市民定反對我地既人
好似都冇咗一直以黎堅持既禮貌
而家好似郁d就屌，郁d就打
呢d真心覺得要諗諗
其他po都有人傾緊

今日返到公司
聽到好多都話我地已經變咗質
但明明就唔係
所以民意真係要打

過期嘢點講都係衰嘢㗎啦

要一齊去做先有用
等緊你啊

PUSH

我無野講

都冇做錯， 唔應該道歉

推 勇於承擔自己引起既不便 君子之道
政府一世都唔會做既野

而家佢講既野調轉睇就得 已經係支那既形狀

仲記唔記得高試鉛水同熊仔餅事件呀 果班垃圾講野都好信既

祝5毛全家生癌死

推！

同意！呢個係另一種威力！

有幸我以後可以同年輕一代講 阿叔我食催淚彈大㗎

堅決反對道歉

正

道歉我冇保留
不過完全唔反對你地做

催淚傷後支援幾好

好地地塞五個鐘好難唔燥，跟住睇電視見班𡃁仔話「驚就早啲出門口嘛」想問吓點得民心？

6月9號前我都冇講咁多嘢啦

兄弟爬山 各自努力
覺得啱同有用就去做

點解冇人支持？

大大力推

我覺得可以試下，但驚市民唔接受，又鬧我地真心道歉就唔好再搞事。
道完歉之後應該點繼續係關鍵

推
尋日朝早坐電車幾順，無乜問題

成撚日一出嚟就話人P牌仔點撚樣，係P牌仔又點撚樣呀，個a/c開得早過人唔代表你有咩咁撚巴閉，內容先係最重要呀，屌你！抄牌撚！

推推推

有無文宣tg ?

咁鍾意放tg
就等我向街坊科普tg有幾毒
你嗰4000蚊就係用喺呢堆毒氣上面喇

黑警唔敢講
咁就等我地關心下市民健康

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

我都係
以前根本唔需要連登

我朋友就係割咗蓆玩絕交
至少翻到佢囉

9/8機場

如果全民洗TG殘跡有冇得諗？